台學升學問題

因為小弟我過左20歲先去海外升學
所以要去搞所謂嘅良民證
如果有發過夢係咪好大機會唔批
驚去交表會比狗問哩問路又借啲意記低個資

冇乜野架
你無俾人拉就ok

咁你去總部咪唔好黑衫又口罩
見到警察又唔好黑口黑面 就ok

只要冇案底而唔係疑犯 基本上都會攞到
資料方面淨係俾佢必填果d 唔好亂答佢野 亦都唔需要對佢有咩禮貌 要記住佢地係狗

依家市民出糧俾佢 定佢出糧俾我呀？
著咩衫帶唔帶口罩咩表情態度關佢撚事

見到之前有個絲打post話有腫瘤又發燒去買藥比啲狗阻
驚佢地見到後生樣就玩野咋

記低佢PC number
之後再投訴
正常唔會玩野
同埋真係玩野記住拍片
唯一保到你清白

唔驚啦hehe